小弟有一樣野想求香港人

今日聽到好多令人痛心疾首嘅事
好多手足比人抓左入去大肆凌辱
或者呢一刻我地救唔到佢地

但我想求求大家
下次見到有人係你附近比人抓
唔好四散逃走
諗下佢即將面對嘅惡耗
大聲叫「救人呀」
然一齊幫手救返手足

記唔記得你地發夢入立法會話過：「要走一齊走」

我真係只係想大家平平安安

推

自推

呢個唔係咩策略post
我只係希望無更多人被捕

無人睇到

同意，幫推

救人！退個陣幾個拉住跑
唔好再落單啦

救人啊